而家香港周圍都聽到普通話....

其實都唔係呢一兩年嘅事
而家出街、搭車 新移民總有一個係身邊
D細路要講普通話先識聽
好撚癲啊

普教中屌你老母

淪陷

呢個真 普教中 默背書都普通話